爸爸我要買iPhone7

爸爸
我

2016年
我：爸爸我要買iPhone7
爸爸：唔買

2017年
我：爸爸我要買iPhoneX
爸爸：唔買

2018年
我：爸爸我要買iPhoneXs
爸爸：唔買

2019年
爸爸：好啦好啦 我買iPhone7比你啦
我：

Too Late！

你啲公仔同字搞亂咗

你啲有咩用

[black]-.-[/black]

你真係唔識架喎

咪系
笑4

咁都有得笑

加隻撈俾你！

二手？買就買xs啦，貴多少少姐。

？？

too late

窮就要認命架啦 充大頭鬼有意思?

買benz比你 加隻勞

On9比喻

屌你老母 比喻不倫 你咁講同啲藍絲講嘅野有咩分別？

我要買犽宿

爸爸
我

2016年
我：爸爸我要買iPhone7
爸爸：直接打尻你加告你偷錢趕你出屋鎖你入兒童院

2017年
我：爸爸我要買iPhone7，放我出嚟，撤控同俾返間房我
爸爸：打尻你，搵人打尻你

2018年
我：爸爸我要買iPhone7，放我出嚟，撤控同俾返間房我
爸爸：打尻你，搵人砍你，打爆你對眼，砍你手腳

2019年
爸爸：好啦好啦 我買iPhone7比你啦
我：

幾時政府做左我地爸爸
同埋自由民主一直都係我地應有既野，而家係政府要搶走我地d野